[深夜酒撚] Spirytus Rektyfikowany

上次喺台灣飲完好想再飲
香港會唔會有呢